天氣越寒冷，脫脫越強大！

屌你老母西死全家

咁夏天咪好廢

本身都好強，而家天氣凍仲強

矛盾大對決：老衲 vs 思覺脫